其實 14號只係一個普通既星期二

其實2月14號只係啲商家用黎賺錢既一個日子 係啲傻鳩先會比錢商家賺 計我話 乖乖地係屋企陪呀媽食下飯 既孝順又慳錢

聽日見到人放閃我要殺撚死佢地
好撚憎啲情侶

屌！！！！
點解我20歲仲係a0

好凍，攬實我

20 a0+1 只怪我太怕醜，又唔想用狗公技巧黎溝女

點解啲人咁多女

又係我同女朋友拍拖嘅日子

好想快啲陪女朋友

搞到d 野貴哂

14號係大奇蹟日
我29年都買跌
奇蹟永遠不是屬於我的

人根本不需要拍拖和性愛

啲商家真係好撚古惑